---------------------------
Outil de Comparaison des images
---------------------------


En lançant le programme il faut spécifier les arguments suivantes :
-simulationPath cheminVersDonneeSimulations
-capturePath cheminVersDonneeCapture


---------------------------

Utilisation de la bibliothèque PGM

---------------------------
